消息指周日（今日）確診中國肺炎個案中 有一名將協助DSE開考中學教職員確診！

回力鏢

焗腸:不影響

如期開考

仲開考啦

監考時會唔會巡視考生

旅行？

旅行唔會咁遲番掛

即係外遊撚啦又係

DSE群組個案

咁早發現，失敗

考試啦考試啦

因為停左課 有D老師自己去左旅行無通報學校
就算開會 用視像 都扮自己係香港 無外遊

當然呢個係「要求」回港 可能人地真係一早通報哂呢

wfh？

重去旅行

會唔會係有頭家喺外國？